des diretives structurelle : ngIf ngFor
ngStyle ngClass des directives par attribut
les pipes pour modifier l'affichage des donnees : |async | date: 'medium' | uppercase

npm install --save rxjs-compat
 Creation des formulaire par template et par reactive
